六月行動時間，出定唔出自己諗，無送頭得濫捕

如果有方法可以令班狗唔知，你聚到人的，請提出
如果係Work我相信所有人都會選擇用一個又安全又保障的方法接收資訊同去行動

係唔係送唔送頭唔係你我決定，係出去的人決定，我地只可以建議
如果認為係送頭，根本無人會聽同無人會出，即係7號咁咪無人出，對出去的人講送頭難聽過粗口

溫馨提示 : 不論有定無張 "垃圾通知書"，出得去就可能預被SS同濫捕
限聚令去到六月十八號，即係十八號之前一定唔會有張垃圾

相關行動可能因應黑警而有不同調整，請留意不同主辦方或 香港人抗爭日程表文宣頻道

99.99%沒有 ＂垃圾通知書＂

#9Jun #港島 #遊行
【6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行】
日期 : 6月9日 (二)
時間 : 17:30公佈地區 , 18:00公佈詳細集合地點 , 18:30公佈路線
*彩虹衫進場 , 因應現場情況換衫 , 亦請盡早到達現場附近
Source :

個人提醒

梁義士悼念一年
日期：6月15日（一）

99.99%沒有 ＂垃圾通知書＂

#16Jun #維園 #遊行 #616 #學生動源
【6.16延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行】
目的：延續義士遺志、重申爭取五大訴求
日期：6月16日 (二)
時間：14:30起步
遊行路線：維園起步 - 高士威道 - 怡和街 - 軒尼詩道 - 金鐘道 - 添馬街 - 夏愨道 - 添美道政總外。
🌟不反對通知書正在申請中

黑警已正式拒絕，民集將會延至限聚令到期日後

#12Jun #民間集會團隊 #中環 #集會 #612一週年
「末日求生 超限戰爭」集會 （已延期）
日期：6月19日（五）
時間：19:00-21:00
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Source:
Channel:
Source :

【「國安法」弊多於利定利多於弊】銀髮族集會
日期 : 6月20日 (六)
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Source :

#21Jun #旺角 #遊行 #思穎團隊
《殘存沒路 • 全民覺醒》遊行
日期：6月21日 (日)
時間：14:00 - 18:00 ( 15:00起步 )
地點 : 旺角花墟球場 --->長沙灣東京街
主辦 : 思穎團隊
🌟不反對通知書申請中
Source :

😒

咁快

屌那星,要分開2個Comment先出到

第一次

聽日啦

😒😒😒

無啦啦出唔到POST，痴撚線

今日咁早嘅大佬

一周年

一週年d活動好散下,又冇乜宣傳

我

被迫害

Push

推

tui tui tui

彩虹戰衣

push

pish pish

因為大家都知黑警一定唔批
唔批就唔會有咩人出

重有一年大家都知
其實感覺唔需要宣傳都得

我要熱開

上熱開

主辦方有一定要改期
改完期又無佐日子個意思

721831101111

洗地組

一週年

唔係2115出咩

上咗熱開之後大家入一入嚟呢度

[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合 (請廣傳)

光

復

BOB叔都打，之前有人話Twitter要有名人效應，依家最少有一個好出名的
大家快D打啦，變成生活習慣

其實國際戰線真係無咩太多人，直程連一萬人都無
有三千已經好好

Bob叔的 推文 一千 都唔夠
另外，比一個小小的提點，有關於美國示威，盡量唔好提啦，因為大家又唔太清潔真實情況
盡量唔Take Side係一件好事，當然有信心而且幫到香港的你就做啦，無人迫到你去關注或唔理

比幾個訂閱推篤大家

攬炒巴團隊

BOB叔

支持香港外國記者

HOCC

依日的突發
[歸邊] 80位日本議員聯署反對惡法 當中58位來自執政黨

一直話要表態，話比外國睇，但關件我又睇唔到幾想話比 外國 知 香港情況同埋香港人的態度
盡量唔好賣慘，多謝下人，講咩事，同埋惡安法立佐對外國利益的影響

比埋部份有關香港新聞的 Twitter Link啦，無Link就自己打開Twitter啦

其實你地鐘意互屌自己人打自己人係無問題的，因為都良性互屌可以檢討唔同戰略
個問題係大家互屌完就算，然後就無然後啦，又無跟進

當大家係到屌唔同Channel的時候，你地有無PM人ADMIN，問人點解要搞，同埋講你的意見

如果佢個行動真係咁錯，咁仆街，點解又會有人出。真係學政府咁講佢地無腦，容易煽動？

好啦，真係跟進就無，但係屋企的冷氣軍師又唔做野，一未最勁就係連登，ＩＧ，ＦＢ屌屌屌。

正經野做佐先得唔得，起碼做好自己的事先屌人啦好嗎

所以大家見到互屌完的時候，大家識唔識做多一步？[/gold][/size=6]

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

６粒鐘上唔到熱門，除非重開

出呀

p牌仔喎

咁慢既?

push the

熱門啦

熱開了

熱開第五

咁都排第五真係唔知機制計咩

69不日上映
［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

【街頭策略｜集思廣益】A：「你唔出係咪當手足condom？」B：「吓，你出係咪想送頭？？」

我都唔太明白

我個po明明冇乜人入，但係上到去囉

推得咁慢，都第五

連囝金手指

算法好難明

作弊

可能睇連仔鐘唔鐘意

睇心情ga姐

今日幾快

咁客觀

你除左派仲識乜

中學生搞手喺6月16日星期二搞遊行做乜鳩
各位唔好被fake去送頭 一入維園就大圍捕

熱開第二

終於有行動po

識開post

建議問主辦方
我個人主觀都覺得閒日搞超大型遊行係搞笑
而且一定無不反

聽日又唔知點

Hi ush

熱門第一

連登正能量

仲有614公投呀

有濫捕無送頭

69 612 616 三重彩會唔會太貪心

Pishhh

你呢

up

一入嚟見到啲咁嘅嘢

Pishhhhh

又蝦細路

有邊次閒日係成功仲要次次冇目的 六四嗰次其實歷年來都係有咁多人唔可以作準 樓主推係冇問題 但你咁樣其實都間接同意咁聽日叫人出

出定唔出，自己諗

有無機會可以喺懲教所外面搞聲援集會？

Push爆

true

好快

前線公民記者嘅page需要大家follow下呀！

推左先！

胡編你好忙喎

唔同人頭入黎留字

佢地同23工會14號搞公投三罷

記住 自己安全自己負責

到今時今日仲覺得好和平就一定唔好被捕 咁真係好天真

繼續推

巴打
禾唔介意泥貼滿呢處
［突發］23工會+學生響應 公投三罷造勢 推上熱門

come on 巴B

抗爭者應明瞭所有抗爭活動均涉及風險，狗隻之部署 可多可少，甚至變成卧底大圍捕。抗爭者不應只單獨基 於本宣傳品而作出任何落場決定，而應詳細閱讀有關 活動之行動目的及具體行動計劃

pppppp

推！

出唔出都好，回憶下上年發生咩事

要考慮行動目的係咩

好似今晚咁 靜靜地都幾好

Hi Fives

前線公民記者嘅page需要大家follow下呀！

入黎

pish

Pish

國際特赦都衝出嚟鬥黃

要寫文章啊

69見

我老溫食花生就得啦

是日電台
[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

上年6月12日夠話送頭

樓主出到post未

oish

入嚟呢度播啦

是日電台
[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

唔知聽日會有幾多人呢

廷期而家有大台架咩

Coming

預備一周年 大舉上twitter宣傳 希望國際捐款612

612咁significant反而乜都無？

612有咩搞

你個user id 60000

Test

Tui

呢個一定要推

幫推

其實有無人講下而加d 智能電燈柱
佢地已經係全港各區裝晒 尤其是本身係示威黑點

堅持先有希望
不屈服，不放棄，直到香港重光

訓左未 有無時間 幫幫手 睇文
短篇(功課相關，求評估)

有無人可以幫手睇文

Sir want you

熱門俾堆大波妹鹹濕post霸住曬

送頭真係好難聽
出唔出自己話事啦

推啊

出日程表已經係送頭喇
咁樣同通知班狗去邊度拉你有乜分別